兩個小原櫻子係香港，邊個早啲死？

開開開 開埋晒啲垃圾 快啲落地獄啦你

投票投票投佢老母

做咩咁勞氣

忍咗條撚樣好耐

55

巴打成日捧我場好開心